勞力士無止境(Rolex / Tudor) 討論區 34 （9月出新錶）

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

睇左#1先問

又新post, 留名先

Lm

不如一齊整個Q&A

可以

加14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開

咩係AD

無人識你喎

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要你睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

有錯請指正
亦都希望大家一齊填寫屬於我地勞力士 帝舵既Q&A

支持

買左12萬 會唔會好傻仔

哇 識人ad入手

各位師兄諗到有咩Q&A都記住加落去
完善個問答

AD都賣炒價？

邊有可能7雞買到

12蚊唔駛排掛，我估

巴打真係好有愛

少年你太年輕
12蚊可以係ad買大把人衝

其實係咪所有ad賣勞都炒價，仲要vvvip先排到？

唔係所有款式都要食炒同vvvip先排到
大熱門款通常都要 或者你消費左一定金額
例如依啲到有個師兄買左隻三十幾萬既唔係熱門款嘅勞力士 買完再排一隻大熱門勞力士 佢好快就收到電話仲係原價買到隻大熱門

講真 帶貴錶都係想型姐 依家谷鬼氣 排番地通算鳩數

想問下舊錶問題
16700/16710 t25先會變奶黃定係就算唔係t25都會變，只係需時耐d? thx!

AD walkin 12萬有66，但最後冇買到

行入去就咁問佢🤔定你買完錶再問
12萬又唔差 係ad入66

直接入去問，冇消費

想問邊到？

尖沙咀？

沙士而家係咪升到13.5 ？
如果係其實諗諗下買佢好過batman
爭個兩萬左右但金鋼

不過唔知邊度先有貨咁解

應該14以上

而家都好小見有舖post出嚟放
一手同二手都小

多數上chrono24睇，或者留意M仔同RR係facebook出既post

見到有間睇開既水鋪全新14蚊

個師兄好熟口面

乜又係你呀前生，個師兄咪你囉！正價入百事

新po留名

自推，唔該巴打

新手 留個名

幾錢入手

見到ig有個牌子全部款都係抄Rolex
Ig: wmtwatches

我都想知

新po留名，WFH好耐無帶過表

中環

唔該晒巴打

反而我會較緊小小 hold住係前面

新post 留名：一隻茶記伙記、小巴司機、清潔阿姐都戴既錶

12萬，只可以講，係買自己名嘅保卡
錶鋪around 10萬尾都有

宜家仲有名咩？

好想入多隻灰地
離題問一句
有無巴打知pp手雷市價大約幾多？

一隻十皮內送俾老豆有無乜心水推介？

老豆就datejust啦

如果去ad係咪通常無現貨
有都食炒價？
但睇個款唔似係啲炒款

行多幾間應該有, datejust仲未炒得好勁

thanks
去望下款先

68k 2020 3月錶

4月入手最抵
12xk沙士

始終ad入手 出面睇幾間都好似11蚊幾 10蚊幾要二手先見到

大家喺邊到買rubber b

試下ds 易排好多 同埋唔會好似熱門款食好多炒

ds啫係？

deepsea

係，啱嘅
ad買係個體驗，experience

都要落地睇下先望落好似好大隻

deepsea 44mm, 好大隻

其實要上手試下先有感覺
好似Daytona 同Sub仔一樣40mm，一帶上手就覺得Daytona 細隻好多

First Tudor watch

白面靚D

fb gp啲價真係好正

好過流四先
好聽d叫致敬款

做咩post 埋相？

原來個陣都已經68

想睇咩人會開價咁鳩
炒唔起都咁進取

早排入左隻黑十，發覺呢隻都幾好咁，想買多隻，呢隻大白橙ad排幾耐到？定係排唔到？

有冇巴打知道呢間係咪執咗彌敦道瑞士錶行

單紅要十皮多少少

應該唔會汁卦 有上市的

點解rolex 同佢哋個官網 都check唔到呢間野

想問126200藍色錶面通常行貨洗唔洗排？

上星期先入左隻DS......
見到大白橙其實都幾令
想入埋

睇你本身識唔識人
因為好多ad都hea鳩生客
正常exp i / ii , air king , 綠玻璃 黑面厚ds都排到

5166？我覺得只值$147700，係ad排隊吧

巴打你係左定中間？
ps張圖果幾隻好似流四咁?
我求奇上網搵的

點解30 40蚊

呢兩年炒起哂

手雷5167係PP錶入邊大約等於rolex入邊黑十
要俾2、30個炒價買係咪傻架

如果係真既要衝

5168大裝？
5167/8我覺得好衰樣

大把貨，你沖埋我個份

市場就係咁, 你唔買大把人買
不過比我揀會買NAUTILUS, 當然炒得再貴啲

岩岩走去水錶行試隻大白橙，試左上手唔係心目中果回事

排第二隻
巴打邊間試？

深水埗果間

隻錶睇實物，感覺好老成

盲十，我半年前買好似63定67
正野

我一直覺得亞洲人難CARRY到大白橙, 通常戴得好睇既都係隻手有少少毛既鬼佬, 又要唔可以太幼

都係貴少少 成日撞款？

屌 呢啲錶周街都係啦 好似用iphone咁
無人care

PF廠復刻

係咪姐係流野
圖我上網搵的 見有唔同色

見到錶面有貼紙寫廠名已知流野,支那人好興戴復刻,因為大部份支那人收入負擔唔起,10隻有9.5隻假.
宜家支那復刻已經可以做到以假亂真,抄嘅水準越來越高.想分真假只可上行/睇日差.
假錶一日可快7秒,真為-3,+2（PP印記）.
我咁講因為我用$3800買隻假PP睇過,打磨幾真.

想請問女仔帶rolex邊款會比較適合？
係唔係買啲有保值嘅款比較好

114300
但唔保值

女人帶男裝仲要帶搶眼嗰啲都幾正

原文刊《星島日報》

呢排唔敢戴啲過十萬既勞出街

做散工都買得起咁貴既錶

黑吃黑姐

女戴白面地通個反差好正

你姐話啲女黑姐

唔係黑問題
手幼戴大錶好睇
Yacht 都正
反而普通sub仔果啲太俗

大陸太大太多人
錶有真有假
唔拿上手近睇好難分真假

巴打玩過假pp
個厚薄做唔做到真pp咁輕咁薄咁舒服？

做到,因為係用Miyota 9015改成324機芯,個機芯本身已經夠薄.你Google N廠第一條link已經有圖睇.好多型號都有假。貴金屬型號通常都係電鍍一層真金上去,不過都可能易甩

279171呢？會唔會都唔保值
見隻橄欖綠色好靚
thx ching

女人戴沙士都靚

女裝撈 基本上都唔保值
而女人戴男裝撈 有人話型，我個人係覺得果樣野根本唔係設計比女人戴，真心大部分女裝既style都唔襯戴撈，九唔搭八

女裝不保值

女戴男裝撈其實就係行爽朗風格
皮嬲牛仔長褲
不過頂盡40mm

我兩隻都好岩女仔戴

Ym平時用果時會唔會好閃 諗住整隻返工

想要

學到野呀巴打
雖然我完全無興趣買
不過我覺得做得再真 都係好易分
真係拎去pp門市 d職員應該一拎上手就分到？

巴打邊度學機芯資料 定行內人

職員唔一定分到,要搵PP師傅先分到.所以我建議人唔好貪平買二手,買前都要上行驗.不過我隻假pp跌爛咗已經收咗皮.不過我收入得萬幾蚊唔夠玩,之前都係AD買隻刁79230算數,平靚準

反而想知邊度買
我做二手錶的

都係上網睇
好網:
仲有係其他鐘錶youtube片度學
都有睇sales假錶人士介紹片段自爆產品缺點

詳細tg

巴打有無曾經pp戴上手嘅相
想學下野睇下有幾似

有無人知個錶面跌爆左，整要幾錢

無影
你上呢個網睇睇

92年百事16700, 有出世紙有盒，而家值幾錢左右🤔

本身有隻盲十
黎緊想入手，各位巴打你地點揀？

想要日期或者黑鋼

TUDOR黑鋼好似會甩色

唔撚係掛
不過藍色越望越靚

如果真係要二選一就pelagos

九月出新錶係咪有隻pelagos全黑

全黑依加已經有喇喎, 仲有左手同右手版

完全無見過
我入左結介，一陣出去睇下先

如果九月出呢隻就真係爆喇

呢隻都正仆街要大出血

通常9月出完 香港幾時先有貨？

如果佢跟上次 BB58 NAVY BLUE咁玩可能即刻就有

買唔起真戴流就ok姐
你買隻真 戴隻假會唔會有d奇怪

學到野呀巴打
有少少估唔到咁真
(假若d啲"假錶"唔係真扮假)

Tudor Chrono 今年50周年，希望有新嘢出，如果係Big Block relaunch 都正。

之前想入花面貓，不過得eta玉放棄左，black bay chrono 個款又唔啱

咁都係等埋9月先買好似安全d

好靚
琴日仲排咗隻gmt
睇黎要忍吓手先

概念圖姐, 未必係真既, GMT都唔錯, 不過你預要換機芯

之前唔係有巴打話問過新批次既貨
已經再良過呢個問題咩

講係咁講, 都要時間去驗證, 我之前都拎左去換芯, 暫時未有事

初期既機芯有日期半跳或者兩跳問題

睇岩上面2隻
想問下tudor門市會唔會買到？定都係要食炒？

第一次買唔係好識

今日我太太同我講佢有左，

睇黎我暫時無得大洗錢了

恭喜晒

排定隻俾小朋友都差唔多

恭喜師兄
到時又有藉口買錶 出世慶祝買隻錶滿月酒買隻錶
只要太太一出聲你就話係留俾個bb 簡直係免死金牌

屌

現家排定隻大白橙比個仔/女

閃呀 不過只係條帶閃閃地
成隻錶都係銀色既 唔會好高調

仲大白橙 直接排熊貓 等到小朋友入大學 應該就排到 到時就係入學禮物
帶勞返學幾型吖 不過我驚到時係你話要幫佢保管住你自己帶返一排先

而家排應該到你個女出嫁就可以排到黎做嫁妝

You never actually own a Rolex. You merely line up for the next generation.

AD實有,我7月頭去荃灣AD就係買咗下面嗰隻,入正價$28400,嗰時問佢哋話無bb chrono

圖

You never actually own a Rolex, you merely look after it for the second hand shop.

得閒望下先 thanks

呢隻應該唔使排都有

本身上年岩岩結完婚想買隻 深潛/鬼王/玫瑰金Yacht Master做第一隻勞。
點知即刻有左，尋日滿月埋。
都仲係未買到隻錶

有咗小朋友之後支出仲大
睇嚟你都係要偷偷儲私房錢

Congrats戴住隻seamaster先

想搵間舖可以簽卡做分期..
但而家炒到好貴

你指ad分期？

免息就ok 如果有息唔太底

有間ad汁左，係唔係賣假野

唔好意思想問咩叫ad

勞力士經銷商

我整個Q&A好似無咩作用⋯⋯

Sorry直飛左最後個頁

已經一開始置左頂

尋日又係CHRONO24買左隻平平地既date俾老婆, 結左婚兩年都未買過野送俾佢

如果自己老婆同自己有同樣愛好都幾好 至少唔會俾人阻住買自己鍾意嘅嘢

其實我係想送左俾佢之後等我買下一隻錶順暢D

見有D賣2手既都可以簽卡

而家AD邊會排到我講果3隻錶
係見有D賣二手既錶行都可以簽..
但係本身已經炒價..跟住所謂既免息個價貴過現金3千蚊咁.

D水貨舖就算唔分期
用信用卡一次過比 都會貴現金幾千

一齊幫個小朋友排定

係

其實我本已經有一個小朋友

有息貴多幾千

幾千夠買條膠帶 再買多個錶盒

呢樣真...

話說琴日我去左深水埗果間X時計

入邊d sales同先達賣電話無分別

想知d錶真唔真

如果我去買會叫佢係單上面寫埋原裝包上14樓 由買個下拍片影到上14樓交錶

個間我只會去睇

開地鋪點會賣假錶。
入面D Sales傾落幾好人，買完錶臨走叫我戴哂兩隻錶係手安全D，出面好多南亞狗。

仲以為地舖租金貴 仲大誘因賣假
不過我未買過 都係自己諗
巴打講到咁好 睇黎下次可以試下去

Daytona 會啱女仕多好多

樓主可能要加返積木錶呢個terms係Q&A

巴打係咪話黎緊開舖？
有冇fb page睇下款？

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用”不是”原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面 除非係勞力士維修中心更換既零件

咁樣講清唔清晰？
因為我知點解但唔係好識表達
同埋會唔會太多字太累贅？

都ok, 同埋主要提醒想買舊裝rolex既朋友，如果唔識睇好易俾人水，返寫過又睇唔出，換左針又唔知

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要你睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用”不是”原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面 除非係勞力士維修中心更換既零件

加左

樓主好快手

正 爭扎緊藍針YM 定朱古力YM

又完整左啲個Q&A
但我諗住問咗意見先仲未加(由特辣隊長提供)依句

朱古力+1

朱古力好似黑面型d btw

黑面都型，配埋條膠帶仲正

呢隻色真係即入

今日去試過m79363n，完全衝擊左我對Tudor既感覺，估唔到咁正，又有金又型又實淨，最平搵到$43000，而家歐羅咁貴，大家覺得入唔入得過？

利申: 帶緊Air King

同好，我一個月前都入左，43呢口價都ok啦

用落你覺得啲鋼水同勞力士有冇分別？特別係金嘅地方會唔會好易花？

佢錶帶中間個節係包金，唔係實金，另外我覺得佢隻金冇拋光，比拋左光仲好襯

今日個sales話係隻金溝左鋼，最驚係鍍上去會甩

佢唔係鍍，係包金，大概係咁

我都覺，其實之前3月肺炎個期試過隻藍金Rolex，有原價。我覺得佢咁拋光之後太高調，所以我都覺得啞色既比較好啲

高調都其次, 最煩係佢拋光個D位花左好覺

好正藍金 但我一試上手成個mk仔咁

MarK

我明

應該真既你見間野都係度好耐，係班sales太mk姐

都唔明點解要中間個節拋光, 真心唔LIKE

4年幾

佢呢間算多錶睇，係個格局好街坊、同d sales堅MK, 不過都算好禮貌。
我自己就喜歡去廣華街睇錶，夠集中，新款舊裝乜都有，再行埋波鞋街直落到洗衣街都仲有幾間錶鋪睇！

廣華街果間叫咩名？

恭喜哂巴打

見前幾頁有巴絲討論pp
想買PP

但無靚仔卡片
點先排到

有冇巴打知道邊到有賣Tudor black bay 58 navy blue 搵左好耐都未搵到

呢隻要排，水貨都未見到返貨, chronoXX都見到炒起左少少

操fit

新手一問，如果買二手野，隨左假貨外，有無咩可以CHECK下隻錶會唔會係老鼠貨？ thx

小兒科la

其實真係咁介意, 咪買包capecod(幾十蚊), 得閒抹下佢囉, 咁撚簡單

我第一次上14 樓 今朝一早準時9點上去check 錶 已經排緊隊 要排十幾

咁早都咁多人 check咩錶

係 我明明已經好準時 諗住唔洗等

唔知要排幾耐

capecod都唔係萬能，如果你有用過既話

等下啦，同GMT一樣，遲下有架喇

廣華街果邊有超過10間錶鋪，我只睇錶，無睇鋪名喎！

對付呢啲花痕綽綽有餘啦

因為不停又開又執, 我先唔會喺嗰度買

陽光

正呀

今日MXXXXXX

沙士上左去142k

有留意開呢間 好多時同一款錶賣完 再返貨都會加三兩千
可能間間都咁升法？

班撚樣推高個價錢既方法， 根本有無人賣都無人知。
出完一隻話賣左 下隻又加價

佢之前有隻全新賣緊140

想買綠水鬼同Batman
但而家個價不了 真係買單紅算數

我都支持單紅，如果carry到既話

唉 上完行隻daytona個圈歪咗 。

有冇相睇下？

想買錶既巴打要考慮下，依加美元咁弱，啲水貨價一定貴

今日冇戴 返去分享下。。。
送花都算 又要上多次

新手想買Tudor，有啲問題想請教各位師兄師姐……
1. 平時行街都會見到啲周X生、周X福都會賣Tudor錶，其實喺呢啲連鎖店買大概會貴幾多？同埋一般Tudor又使唔使排隊？
2. 承上題，其實喺連鎖店除咗一定係行貨之外，仲有咩好處？
2. 去AD買錶有咩要注意？我追過吓啲Post，齊盒、證件、配件外，仲有冇咩需要留意？買完會唔會自己上14樓Check一Check？
3. 灣仔、銅鑼灣或者北角區有邊間AD口碑信得過同價錢比較合理？
4. 我有入Facebook啲Rolex/Tudor私人買賣Group做吓功課，都明白支票黨係咩一回事，其實有冇人會用/接受用本票作私人交收？
5. 想買M79230R鋼帶款，依家Walk-in買唔買到？

問咗好多問題，大家見諒。
問題如果有錯希望可以糾正小弟。

熊貓都貴到屌一聲啦而家

巴打做水貨錶？有冇做sinn?時間廊mark up得好高

1.tudor係ad買係原價，大熱門款都要排隊 不過我唔熟tudor 唔知你果隻使唔使排
2.如果係ad買係唔需要注意啲咩 亦都唔使再上14樓
3.間間ad一樣 邊間有你想要果隻就係邊間買就得
4.現金最好

M79230R好似間中都會見到, 我諗唔算熱門款, 依加算係熱既都係得隻BB58 NAVY BLUE.
GMT同CHRONO S&G間中都會見到

哦..睇下姐，我都無喺果度買，叫做最多實物睇。
買既話我一係排AD, 一係最大果幾間水貨店買eg. VIx, RareRxxx, Montrxx 等等

想問下我隻bb58 放假擺低一日就停左
係咪正常 平時返工同收工後帶 返緊工唔帶
如果手動上鏈 有無話大約幾多下

依排金價咁高 貴金屬又炒高哂

通常都係feel到緊就夠，我黎講三十幾下

買非運動熱門款
或直接俾炒價

窮撚只可以買返舊款

都得
Yachtmaster個錶殼線條類似Daytona
都係比較柔和

兄弟放咩錶？

最近好多搶錶

痴撚線 真係呢家只係帶身分證同幾百蚊出街

前幾個禮拜就rm 今次應該rolex

真心覺得係黑食黑

我覺得一隻廿幾萬既錶 周圍都係
佢地兩個人、帶晒刀、搵晒逃走路線
好明顯係有心針對依個目標

多謝巴打俾靚價
呢隻屌舵真係好型

天水圍 屯門個單之前話係黑吃黑 rm個單

都係乖乖地返嚟睇撈
隔離銀器po班人串過馬撚

同好，正錶一隻

我買既其中一個衝動，都係俾你毒左

sor
不過係咪好正先?

我都有玩

好撚正

整條膠帶，超正

應該都係 唔係點會突然間咁多搶錶

加千一蚊可以買 116520。

其實賣貴錶唔應該街約
一定要約十四樓或者銀行
重要一定要有個朋友陪同

我啱啱玩咋

匪徒搶走一隻價值約27萬港元的勞力士玫瑰金Daytona(地通拿)手錶

小心

請問銀器po 係邊度？

乜brand？
Rubber b？

真係好驚！學某YouTuber 話，戴隻冰藍地通搭地鐵，即係申請比人扑頭

rubber b個隻tudor膠帶只能夠用皮帶個扣，用唔到鋼帶個扣

依排好多人出chrono SG

有片｜澳洲工程師大圍站交收$27萬勞力士Daytona 遭兩漢狂斬搶劫

都仲係好少係街撞到

唉，真係好有衝動想分期買隻大白橙

買喇
你值得擁有 你一日買一日囉囉攣
有多餘錢咪去馬

水？定ad call你？

水呀，我都想ad call我

有多餘錢就唔洗分期啦

師兄咩價入手？

咁如果你分期個數目你負擔得起就去馬喇
你可以問左水貨鋪 分期每個月幾錢先架嘛

不反對, 買啦, 買完上黎報告下

支持呀，勞力換勞力士

分期好似冇乜問題 就算總計係貴少少
都可能平過你幾年後先買？

好難講, 唔知大白橙之後會唔會俾人炒起

我見識少.. chrono24邊到有Tudor歐洲ad

好似倫敦金狗

sinn係一個手錶牌子😂

舊款 巳停產

港鐵東鐵綫大圍站內光天化日發生持刀劫案，回港避疫的澳洲工程師慘捱斬浴血，更被奪去價值27萬元的勞力士Daytona玫瑰金錶。據了解，男事主日前在社交網站上放售該隻二手名錶，今午（4日）相約買家在大圍站交收，詎料兩名持刀棍的惡煞衝出向其施襲，更想奪去其載有名錶的袋，男事主以手擋架，嘗試保住財物，惟兩惡煞前後夾擊，以棍狂毆其頭部，又用刀斬向其腳部。男事主最終被搶去名錶，身體多處受傷，浴血倒地。兩名兇徒則駕駛私家車逃去

旺角有間ad汁左，因為賣假？

其實3xxx我都ok既，

但計番最後多成幾千銀，覺得好唔抵

我見有啲水貨鋪有得免息分期 不過期數好似最多得12個月
你本來打算想分幾多個月先？
如果唔用信用卡分期直接去銀行借 或者打去你間card centre問下 自己打上黎做分期 大約每個月幾錢
咁樣有機會可能個息平過你比水貨鋪搞分期

但係其實諗返總數係比幾千
但除返咁多個月其實每個月都係比幾十一百

我自己就想分24，每個月鬆動啲

咁自己計得掂條數梗係買啦！
你要咁諗又唔係一次過比多幾千 只不過係每個月比多一百幾十 咁樣會易啲講得掂自己

分24月 每個月供3000幾
但total貴幾千咁？

想問下保養期內既保養服務係包乜嘢？

有冇巴打去過尖沙咀Time Hxll Limited？

巴打你入貨有冇機會入到原裝PARTS? 例如Tudor Black Bay條皮帶連扣

thx 巴打，我唔係想修理，而係保養（抹油，打磨嗰啲）

明白, THX

究竟一個普通街客點先買到黑十

食水貨炒

日期唔係12點正跳有無得免費上14樓搞，見幾次都12:05跳

正常 5-8分鐘跳第2日 唔會準時00就跳

唔太明顯 小歪
已灰。。

我隻sea master 未到12就跳左

有次無聊睇，1159就跳左

當本身現金價77k，

如果分期就total 82k

盲十升到8蚊4

所以14樓要睇運 整完會送野

原價好似仲係6x k?

61500

14年年尾買只係4蚊9
而家你叫我8蚊幾買盲十真係唔捨得

個息有啲多喎 成5k息⋯⋯
你去銀行問下喇 依架啲息好底

真係一日疫情同埋勞力士供貨搞唔掂 就日日創新高

早買早享受 遲買你懂的

13蚊

鐘情鋼圈多d

差唔多喇

真係唔知咩事升到咁誇

其實所謂既現金價 eps/銀行轉帳都ok?

好似唔算, 要真現金

啱啱收到錶，又要上14樓行一轉

47歲姓吳傷者為工程師，原本在澳洲工作，最近受疫情影響回港避疫，日前在網上放售一隻二手勞力士Daytona玫瑰金錶，約值27萬港元，早前獲買家接洽，約定今午在大圍站交收

2x萬都地鐵交收 唔上行 買果個唔驚 賣果個都覺奇怪啦...

擺明個兩個斬人嘅扮買野約佢出黎之後搶錶啦

我估係見人上次搶rm 佢地就又學人搶

又幾靚喎 太太有無詐型話買咁貴嘅錶俾佢
同埋師兄把刀應該都係靚野

同老婆一齊揀既，毒下佢
至於把刀，cheap野黎，ikea vg10 大馬士革

呢個係間錶行碌卡個分期

靚喎 ，咩名堂👍👍

date 15200

幾錢👍

27k

二手？邊到入？

chronoXX，前日俾錢，今日飛到
見佢齊格，又有盒，書仔，仲係tritium
好似幾扺咁，又見結左婚兩年都未送過野俾佢，咪毒下佢囉

抵玩

想問下chronoXX 買錶
有無啲咩保障

成日都有喺chrono睇中錶
但硬係唔敢行出第一步

有比較之下, 新款真係靚好多

都係靠睇賣家評分，咁耐以黎我買過三次，都係幫襯同一間
我當初都好驚，不見到隻seamaster真係好吸引，於是搏一搏，點知又幾好喎，咪放心囉

chronoXX
真係驚wo
網上買錶大拿拿10萬UP

都係嘅
唯有信評分

你買開自然有信心

恭喜巴打買到幾隻好貨

係，不過都冇去大圍站咁驚

你直接打去你平時用開果間銀行如果貸款77K分24個月 每個月要比幾多息
因為信用卡分期一定貴過貸款息口

師兄醒目識鋪定後路 以後買錶太太就唔好咁多嘢講

想問個價係咪包埋運$?

究竟一間AD點先會送錢比一個普通街客

我個間係，有啲賣家另計

本地賣家個價都可以
但海外賣家個價仲貴過錶鋪

未必，你搵多幾間

好，我無用開卡，巴打有無邊間最低信介紹？

14樓多人到爆，又要放低隻錶等兩日

DBS?我平時有用佢FLEXI SHOPPING, 一次性手續費,不過就做唔到太長

最近126622 係咪又升左

你邊間銀行出糧 就問邊間先
每個月有出糧紀錄都易批啲
可以順便問埋你用緊張信用卡果間銀行 自己打上黎做信用卡分期同直接貸款77k 個息口係幾多

有冇人鍾情datejust ？

我記得2樣唔爭得遠 有d銀行直頭一樣

啲人多到要係走廊企

咁如果係咁 就直接問自己出糧間銀行
咁樣點都一定平過比舖頭碌卡分期 至少唔使比水貨鋪碌卡手續費先

人地借貸俾你，你俾返息人地，呢個係FAIR TRADE

買樓都係咁要俾息，咁買樓未仲唔抵

你咩鋪

本身想上14樓較下隻屌陀，但見你咁講，去鴨記買工具自己減格數算

咁多人驗錶定交收

多人拎錶，而且tudor個邊close左，集中曬係撈呢邊

我東亞出糧

可能睇完琴日單新聞個個都驚索性上14樓交收

直接去ad整味得

加減格是但入間AD都做到啵

頭先係14樓順便問埋一條Tudor gmt皮帶要幾錢，皮帶1300加個扣2170=3470, 都幾甘！

上星期五喺14樓放低咗隻上年年尾買既水貨做驗證
今個星期一下晝打俾我話係原裝隨時拎得 俾想像中快

新手想問 如果我walkin入AD
買到sub, GMT, Daytona既機會係咪零

你今日贏既機會係零呀btw 係

係負數

但係我同事幾年前係係荃灣某間AD walkin買到batman 想去撞手神

sub仔既金鋼或者可能都會有小小機會walkin有
後2者 你都答左你自己 幾年前

而家出貨量咁低 但係又唔gur食炒
比多幾皮嘢買sub仔

其實都講左好多次，熱門款唔駛問架喇，一係食炒，一係食骨排隊

咩叫食骨排隊

排完隊再食骨(金器或者非熱門款)先買到

新手想問 如果我walkin入AD
送錢比我駛既機會係咪零

ching 佢要我搣膠紙 dump牌仔我都制
我想自用咋

YM 40 walk in 係咪正價?
黑十盲十炒到咁想入YM好過，藍面灰面你地點揀？

冇可能架喇 我都想可以
唯一奢望既係個炒價會唔會回落

我都有諗過呢隻 自己中意藍面

美金强返就會落，不過短時間內都好難，我買埋老婆隻錶都暫時收一收手，玩住手上既SMP, Chrono S&G同Tudor GMT先

周不時見人放淨錶 其實有無伏？
個價普遍好似低兩萬 好似抵好多
另外 買淨錶有無野要注意？
上14樓驗證到就無問題？

幾年唔同晒loo 唔好講幾年
18年我係灣仔AD都仲睇到盲十 原價（X良記）
再早小小15年 周街都係黑十 綠針 原價

粉藍針 依隻無俾人炒上去其實都幾費解

淨錶隨時老鼠貨 如果全套就穩陣
佢又無卡無證明 上行都要卡 一定平幾蚊 但安唔安全同值唔值就自己諗 風險管理

無卡都可以上行驗

唔建議買淨錶，真係要買都上行，等14樓mark低佢身分證，有咩事都可以追到佢

淨錶都上到行
正常上行驗證就會知係唔係老鼠貨？
如果驗完無問題 其實淨錶真係無所謂（我自己）
仲可以平幾蚊

上14樓驗證到就無問題？
佢會查到係唔係老鼠貨？

問過有間ad walk-in 有一隻金鋼sub可以正價買，買唔買得過？

買！係原價就抵

黑金定藍金 依隻原價ad入到都唔差水貨鋪都要食小炒

黑金

黑金都幾正，入得過

126622好少有交易
平時啲AD 兩三個月可以先返到一隻

灰面粉藍針真係好正

鉑金圈易花

其實係rolex 唯一用turquoise 既運動錶
（用左落枝針）

依家藍黑放到幾多
3年錶

上網大把人要

Full set靚仔應該11蚊多少少都得

thanks

依隻其實真係好靚

16 年公價

請問各位師兄，想買126711CHNR ，ad walk-in 係咪好難買到？

就算有都應該要食炒

炒價幾錢左右？

好似14蚊多少少

唔係AD炒價黎
AD可能14-14.2

不過要佢信得過你

睇中Tudor oysterdate big block 79180
想問邊到可以買到全新又信得過？

原來已經去到依口價

沒有全新 停左產廿年以上

sorry 我意思係冇戴過 非二手

就是沒有
有都係呃你

分分鐘磨完貼返膠紙水你係NOS

依家d錶個升幅真係係Cls 日日升真係 我都乖乖地等ad算 諗住食下炒入多隻來換下錶帶

有冇鋪頭介紹？ 定係直接上chrono買算？

我買開個間一風有preowned，不過都成5蚊幾，有盒有紙

唉，心思思想買條tudor原裝皮帶，不過好貴，成三千幾，點解唔俾人淨買扣喎

5蚊買隻咁舊嘅錶會否好不智

我對tudor舊裝冇乜愛，你有冇其他心水選擇？

5蚊差唔多買到最貴果隻新裝帝陀
明係賺啲收藏家錢
如果巴打係玩開收藏就唔怕買
不過如果五蚊都要咁樣考慮法既話
不如認命買返保值款既勞啦

利申 怕蝕錢先冇買勞以外既錶

我係想換下錶戴 非收藏 冇諗住要保值
搵緊隻鋼 運動型 白面 日曆
最好有陶瓷圈

唔介意冇陶瓷圈既話 我覺得oris會有驚喜
萬幾蚊 當g-shock咁超粗帶

搵緊鋼帶 依隻都可以 考慮下 睇多啲先

自從幫我隻tudor chrono s&g換左膠帶之後我都愛上左膠帶，唔反對呢隻smp買膠帶版

依兩隻speedmaster岩我心水d 搵日出去睇下先

sub舊嘢炒高變相新嘢炒高
唔計炒價升值因素我覺得YM40靚過sub

盲十黑十個價
雖然藍針仲痴線

baby blue 唔係個個 carry 到

有無巴打知依家全新 新百事賣緊幾多？

咁rolex本身個定位都係ym 高過sub嘅不過炒唔炒得起又另一回事啦，最緊要自己鍾意就得

上番14蚊

今年2月 行貨百事收幾多

靚錶

又要講一句，12蚊買batman倒不如14蚊買沙士

12蚊真係完全唔考慮

116400

135k 126711 有冇人有性趣

有興趣？
我有隻full set
膠紙未搣過

有興趣 巴打出個價？
定要tg傾

你留tg

sor我唔識點share自己
比個名你得唔得
@hahahahahha876

有全新？

有 ad貨？

Yes, 有興趣留tg

我有，

14樓打返黎，屈錢屈到丫，又抹油，又換玻璃，又打磨，又換底蓋，加埋差唔多成皮野，痴孖筋

幾年錶？如果冇病冇痛淨係抺油 有事先再拎去整喇

咩事

我老婆隻15200，抹油都4千幾，搶錢

得呢隻有貨

舊裝係咁，試過拎隻1680 sub上去抹油，話抹油一定要換錶面

同佢講換都得，俾返錢我就換，vintage dial值錢架

拍咗條真假勞對比片俾大家參考下

大家好

你地有冇換過皮帶？條皮帶可以響邊度買? 有冇link分享下 thx巴打

2016 66 收幾錢

龜巴漏左樣好明顯既無講到
流四 3針中間個圈圈位9成都會係空 無論係AP PP 或者勞都係咁

拍完先醒起😥🙈🙈🙈

睇你d 片道左我入坑 睇完你拍隻隕石面百事之後 我又去左排 希望年尾前到手

嘩。。。師兄堅有實力👍🏻

岩岩買左隻116518灰面 依家排緊3隻 116505 玫瑰金面黑圈 隕石面百事 同隻116613lb 你真係講得好岩 鋼款真係食哂春藥 所以我放棄左

我最愛都係116519白金灰膠帶，我嘅grail daytona

116509

3隻
有料
不過我成日諗緊咁貴錶冇透底好遺憾

家下留意緊二手/水貨朗格1815
龜兄果隻點入手架？

2手都差唔多26蚊啦 買唔落手已經 我買個間所有膠帶款都唔比我排

我隻1815 RR買65折$123500落樓但要現金，呢個價而家買唔到啦

其實街邊D 2手舖信唔信得過想收番隻綠針玩下

聽講近排戴撈會比人斬
d錶係咪跌曬價

有卡有盒都ok既，即刻拎去上行

係個個唔敢直接交收
益晒啲鋪頭

你地唔記得左上年啲錶鋪比人劫得幾勁
家下間間裝修到好似赤柱重度監獄咁

假勞有好多廠整同成日有新版,騙徒防不勝防

呢樣嘢好耐之前,宜家直接拆咗真錶機芯直接復刻(抄),都係四五千左右.要平一兩千就用海鷗2824/2836

感覺唔係兩隻擺埋一齊去分
Index打磨同支針（假個軸芯唔係實心）係最容易睇得出假
新手冇轉過真勞都未必知真個手感係點

無錯,上網睇過新啲假勞都無實心軸,應該技術上有困難,不過打磨呢家嘢廠家技術都會改變,將來新版將會越難睇.除非突然支爆！

假撈外表做到太高仿 真係唔拆開就無方法分到鋼水個度同真既光澤都應該有分別

轉左膠帶之後開始冇乜意欲轉返鋼帶

想問下膠帶個扣係咪可以用返勞力士個扣？

Rubber b 可以，其他唔清楚
但rubber b就得黑藍色帶係for 126660

膠帶超正，可能冬天先換返鋼帶

我唔係用個隻款，個隻款好驚會斷，之前FB 有人用原裝扣個款用用下d膠老化，成隻錶跌落地崩左

DB用鋼帶頭重腳輕，所以我都係鐘意膠帶多d

點解呢期咁多人買呢隻btw幾靚

咁得人驚

仲以為鋼帶條帶重d 先唔會頭重腳輕？

鋼帶一節節相扣架嘛，膠帶係一體化

我而家仲諗緊隻單紅
BTW呢隻幾錢 平平地真係買黎玩都好

單紅唔好邐太耐, 唔知遲D會唔會炒到佢

單紅唔好諗太耐, 唔知遲D會唔會炒到佢

新既假撈 已經改左做實心中軸
大家小心

已經炒左啦

單紅呢2年都好似差唔多價？

都係11萬左右 但你如果叫我12萬batman 同佢揀
我都係單紅

其實904L普通嘢嚟，唔係rolex專用，外邊都買到，差在熱處理係人哋機密

我估係SAFTY LOCK個個位, 有個90度既轉角, 攪到我都有D驚添

我係藍十 不過藍十隻色好難搵到膠帶襯到

好多女著suit戴運動款，九唔搭八，唔知係咪撈保險

勁呀，14樓要係走廊打蛇餅

好多男人都著suit戴GMT/sub喎

帶Daytona會唔會好d?

如果係膠帶/鋼帶就襯啲

做熟客仔有著數喎
一係你問埋有冇折

呢隻跑輸大市

係囉 點解呢

個款唔受歡迎囉

可能遲啲到佢架喇，炒錶呢樣野冇路捉

話說頭先上去14樓拎隻15200，係chronoXX買個隻，佢特別講隻錶有維修過，不過好彩佢一件零件都冇換走過，全原裝，聽到個下心諗，好彩揀到間好鋪頭

講得好

係因為個size 唔多人carry到。
其實好正，新機芯，版帶，50週年款

好粉嫩

又會唔會大家博等有雙紅
Btw 單紅

唔係買全新？

15200冇全新

想問下而家香港黑十 炒價咩價位到？

我估機會不大，因為sub同sea-d已經分開左2條product line，應該唔會寫番埋一齊。加上單紅已經係50週年版

好多人話新機芯 新不如舊？

咪就係大埔俾人斬嗰隻款

係呢隻咩 27蚊喎

其實過20蚊嘅勞
依家帶住出街
好似都有啲危險性

我諗11，12咁上下

呢隻$36000大家點睇

有冇巴打識人排隻黑十，唔介意比多幾千
自用

等左2年，好痛苦

邊款？

要買錶慶祝下

人地介意

自用完咪放囉

咁啱啊 巴打 我大多你幾千
我唔介意比多1萬

大你$1

早2年 黑十係咪比多幾千其實買到？

唔跟啦 買二手

可唔可以係Q&A 寫埋，問人地可唔可以幫手排黑十盲十既答案

一律跟機大1000 大到去市價為止

A:依排都賺夠 想比人賺下

大家覺得116622 藍面靚定灰面靚？

屌
笑左

有隻鋼帶BB GMT
想問下有冇D皮帶或者尼龍帶介紹?
之前記得有巴打SHARE過D高質錶帶
但追POST搵唔番

今日第一次偷偷地帶
好型棍

手足

如果水貨舖仲寫888 係咪即係舊卡？

係，新卡好似無寫區號同公司名

係咪瑞士山區肺

其實我唔會浪費時間答呢啲問題，睇下錶，玩下錶好過

梗係唔得啦佢炒款唔係公價

Q: 唔識人，點先可以係AD（授權經銷商）排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

有冇後生d既ching帶datejust 會唔會好老咁

有冇人知皮膚比較黑嘅人戴BB Bronze會唔會冇咁好睇

灰

唔係珠帶好d

原本想買tudor 但又比屋企人話唔值
Rolex d運動款又out budget

最緊要自己鍾意，你買隻錶係買黎自己帶定買黎賣返出去？

咁我第時點區分 水/行吖 巴打？

自用
諗緊seamaster好唔好 但又怕難襯

+1

呢度都好多人帶seamaster,
我係其中個

有冇圖j下

跟隊

tudor唔值，唔通12蚊一隻batman，9蚊幾一隻sub仔又好值？！

hehe

20歲帶緊16234 sodalite

原來單紅已經突破11蚊

巴打，我老婆今日竟然話幫我比買錶錢，叫我同佢分期，唔好比銀行賺色

我現家想1步到位入126622

tudor 有好多款都唔錯

79230、79830百事、新少少個隻金鋼79363n都好型

tudor 買行貨價無折咪唔抵
去水貨舖買 點會唔值

買左隻116621比條女

諗住買多隻116622粉藍同佢一齊戴
點知佢話好柒唔比我買

但就咁睇，同隻seamaster無分別

感覺差好遠

半年前116622 都未洗炒價 好似91700 定再平dd都有
依家係咪有幾千蚊炒價了？

5-7k

無得講，tudor對上一代黎講係買唔起rolex先買，過到自己個關未必過到老竇老母個關

買二手啦

巴打你買灰面/藍面？

Tudor水貨有冇保？

要試上手先知

有，2020年開始有5年保

唔單紅？

單紅另一樣野黎

全球聯保

同樣既budget
你寧願買rolex 老坑款 定 tudor 運動款*2or3 仲有得親埋衫

你戴隻老坑datejust 出街
人地分分鐘問你係咪攞左老豆隻錶

依家諗緊Tudor bb定omega seamaster好

如果第日想換表 tudor 二手應該好價d
（依到rolex/tudor區 我梗係撐tudor架啦）

新出 藍圈藍面個隻bb58 都唔差
遠睇好似116619咁

見天氣熱就屎忽痕自己diy校鬆一格錶帶，一個唔留神整花左粒螺絲，好彩錶帶無事，花痕亦都唔顯眼
但如果真係要上行換904L螺絲有無巴打知要幾銀?
thx

我都想知幾錢

下次都係上14樓搞算
對自己大有信心
最後柒左

我都整花左屌

調轉左扭 扭斷埋自己支批

兩隻都正，好難揀

bb 一票

仆街滑牙個一下我冷汗都標埋 出晒事

真係好撚on9 扭完無反應 我仲要死力扭佢

哇 睇字都覺得肉痛

參考下

咁又唔係既 粒螺絲其實就算你講 人地都未必睇到花左

我又見天氣熱早幾日自己換rubber b
屌，隻強國生耳拆夾唔實嘅
係咁彈夾，搞撚到個lug花鳩晒

儲多d花痕遲下做overhaul個時應該會磨返靚仔既，反而唔知做overhaul儲唔會幫你換埋螺絲如果見花左

79220r跟

我睇中藍圈 試過上手係幾好feel

藍圈藍面 新出個隻 定 79230b？

79230b呀 藍配黑好似正d

歡迎

黑金都好正 39mm岩晒手幼撚

個隻唔同價位啦
20k同40k 既分別

新手想入隻explorer ii 大黑橙
依加保唔保值

巴打開鋪？

一位到位....不如上白金地？

新手一問，想問單紅宜家要幾多

我自己唔鐘意地通既款

大家點睇oyster perpetual ? 會唔會太舊款

其實換nato都幾靚
不過應該冇鋼帶咁實在咁舒服？

pish

有冇sales留低個tg 我想買隻行貨既白金地通116519，要可以一齊入ad同攞買單既
價錢可以傾傾

仲出緊喎

話時話
其實有幾多人係買勞同時會玩其他牌子錶唔怕蝕錢？

見大家下下咁重手買廿幾萬果啲款
如果轉做IWC/VC/ALC/Pam果啲 係唔係一樣會買咁貴？

利申：得兩隻勞

因為我見好似係2015年出，以為會太舊

水貨價入冇諗蝕唔蝕, 暫時得ROLEX, OMEGA, TUDOR

帶錶大多數見都係rolex/apple watch 女帶rolex係多左
gshock都小左好多

香港真係大多數都帶勞 可能同上一輩有關 我上次買藍十果時 幫我個職員 都係左手帶勞右手帶Apple Watch
gshock有啲都靚 但有啲款個樣我一睇以為千幾有隻 點知原來炒到4.5千一隻 我睇完都呆左 完全估唔到

係唔係全金屬果隻？

舒服

靚
我有時會特登企係太陽底下曬陣 再去啲黑啲嘅地方睇隻錶啲螢光

岩岩做左一樣既野

巴打們，有無tudor水貨舖介紹？

好小朋友

facebook成日賣廣告既RR同埋M_____

都唔明點解啲人話datejust老餅，不知幾正

因為太正經
唔夾牛記笠記

m個間都幾貴

比我幫襯開個間貴少少

我覺得係因為狗牙圈加珠帶出事

岩呀
狗牙圈都仲頂得住
珠帶真係太老績

之前著假日smart causal試上手啲369款既datejust完全冇問題

巴打幫襯邊間？

巴打，你有無tg? 可以比我？ 傾兩句

正大好似平d，今日經過睇到

巴打，你公司有無得trade in

麻麻地依間
有次fb 出post搵錶
佢地主動pm我 話 100000 （合理價 唔特別平）咁啦

我話ok 下午過黎買
跟住佢就問我係咪急住要
話依家得一隻 有客一早留左

我要就再訂 105000

on99咁 曬9氣

最閪 deal好左先推 已經唔係平做好個名仲好過賺個幾千

任何一隻智能錶，全屌打rolex！！！！！
你有既，智能錶有哂！！！
你無的，智能錶都有哂！！！
〈心跳，血壓，跑步，電話，wathsapp，facebook〉

Rolex已經係上代人類文明遺物

你留？

正大買完係咪都上14樓穩陣d?

任何水貨鋪 最好買完都係上14樓 即使幾出名嘅舖頭 求個安心都好

要，唔係ad買就點都上一上行

咁你想表達啲咩？叫我地罷買勞力士？定想點
呢啲真係鹹魚白菜各有喜好架喎

明白

咁正大係咪同rr/mxxxx呢2間咁好信譽？

唔駛理啦 繼續討論好過

智能錶根本係on9世代之下既產物就真

隻tudor gmt有冇跳日問題？
本身想入手隻，但見好多人話一跳跳兩日......

機芯問題 好似新一代已經改善 就算唔係新一代 有問題都可以拎去保養整免費

咁又係 一陣理佢 佢又發表啲偉論阻住討論

見d台灣仔話今年年頭ge錶都奶嘢
一整就3個月......
唔知過5年後出事又點

我今日經過果間正大，sell我個sales住我同一座

本身見佢熟口熟面，點知原來係同我住同一座，即刻問佢攞卡片

我啱啱買返黎個陣就有遲跳既問題，差唔多成個鐘先跳，咁我就拎上14樓，個幾月之後拎返，話換左芯，依加大約過左一個月，暫時未有事

年頭買，未必係年頭出廠，可能係之前啲錶

唔該哂巴打
糾結係呢隻，bb steel chrono, bb58 (舊), 同rolex 369之間

巴打如果唔急可以等9月睇下撈出咩新錶先

對鞋係muji?

都唔係話急ge, 不過會排定369同exp 2先姐
依家連隻tudor bb gmt都要排

有無花呀師兄

369同TUDOR GMT應該唔駛排好耐既, EXP II就........

其實我target都係369, 排果陣是但講埋exp 2
tudor gmt有冇得睇出廠期架其實？

唔識睇佢個流水號

咁樣都幾有feel

不過諗諗下都係要369算，希望唔使食炒

希望啦

正

以前打工仔一個月人工一隻
家下兩個月囉

我暫時只玩兩個牌子
就是rolex和PP
對VC有點心動

我戴apple watch + daytona+ 舊裝百事+ PAM01085 (唔好響專門店買，問下賣炒款既鋪，有d有折，可能係專門店8折咁)
撈就貴買貴賣啦，PAM就預左蝕，再買都只會買撈，窮呀蝕唔起

戴緊op39黑面 易襯 日用一流

覺唔覺曬黑手臂襯勞仲好睇

有紋身帶勞都正

原來369都要排同食炒
以為呢d款第日賣返出去應該蝕好多

黑面真心正，我買錶都係中意黑面

我都睇左VC overseas 好耐
但係諗下 十四萬/十八九萬買隻圓圓方方既鋼錶 仲要排
仲要蝕 點解唔買AP

有紋身要金勞先有睇頭

最主要是因為覺得AP外型醜怪
自己未夠班識欣賞AP的美學

巴打好識講說話
我都唔識欣賞AP

Btw, 好想追返隻A Lange 1815

1815 真心正，相對其他已經易入手d

ap好過pp既 但同rolex比 咁觀感係rolex靚 帶上手最緊要鍾意 無話要追求邊個牌子

想請教下巴打們
我買左一隻無落名既116518劉丹
我如果寫自己個名落去，會唔會當我改卡 影響左個保養？

P.S. 隻錶係18年二手

唔會 名唔關事張卡係紀錄個錶身number同型號 對到就得

如果買果隻錶 人名果part用筆刪左，咁又會唔會影響個保養？
日期無刪到

曬太陽

巴打買幾錢？我2019年買2018年2手$221800，參考下

Follow your heart ching

沙士唔算炒得貴
我上年加價前個市又弱都要13
見過最平都125

睇你有幾愛啦 百事14蚊都有成交 早2個幾月真係低價
隻隻炒款都跌到底 無人知幾時再升再跌

有無人知隻陶瓷圈咁樣係乜事？
外圈20個2字隔離有條痕仔
摸落去又無刮手
攞燈照睇到條痕係白白地色

絲打手

一係裂左 一係刮/壓到

但百事正價75×××咋喎
炒到上14會否太癲
年頭仲好似11,12咋

好多luxury product都興留名
買個袋買件衫甚至一對襪都可以加名
咁勞力士無理由刻落隻錶度
所以寫落張卡度咁解
唔會影響保養

btw都想問下勞係咪5年內有一次免費抹油

如果去水貨舖買 隻錶就算全新 張卡係咪都已經落左日子？

2年前影的

耐唔耐就有呢啲人, 真係唔駛理佢

我覺得全金黑面靚D, 我有隻膠帶版就揀左rose gold面

兩年前都八蚊

睇佢個櫥窗D錶排放方法 擺法就知唔係AD喇

知，我係指個炒價

有無師兄聽過 28wxxxh 依間水貨店？
有實體鋪係銅鑼灣的...

有
之前俾人扑過

買錶係咪都信得過？

有冇人鐘意day date

水貨店話隻錶係行貨 咁我買時會唔會跟埋佢當初買入時張行貨單？

不過上ig見鬼佬好多戴白面，都幾好睇
聽閒而家walk in去ad買op39都未必即刻比到你，有嘅多數都係彩色面

發左達既話會買隻特別面玩下

有無師兄玩開vintage，想平平地入手rolex/tudor舊錶，行得郁就ok有花有崩都可以，香港有無鋪賣呢d？ 我見賣親vintage都keep都好新淨

I am a gentleman

實磨過

廣華街個頭一大堆錶鋪啦

打磨得好新淨

反而想要無磨過花花地嗰d

個d仲難搵

有Tesla就等如法拉利、林寶無存在價值

係咪無人買呢類

正常收返黎都會磨下 尤其是你話古董錶

錶鋪貴幾千一萬係定律黎啦
兩年前應該6字尾

18年二手都已經要6尾啦

其實rx8嗰啲膜有冇用

想問下兩隻係咪一樣？thx

師兄邊到買？幾錢入？想買隻帶鑽

上面鑽石圈 下面狗牙圈喎ching

同埋上面應該34 下面36

116613lb炒價116000

係喎 睇唔到添 不過自己都少見鑽石圈

3年前 7.3入手

幾萬蚊戴出1x萬既感覺

記得17歲個陣睇中依隻 話18歲一定要買到第一隻rolex
結果2x歲先真係買到

依隻真係靚 放射藍 金鋼黎講唔輸金鋼地通

但我好後悔當年唔買66

我隻369唔知戴到幾時 先捨得變奶黃

近排d價有無回落

升緊

幾個月前依個post 有個波子sir 日日話錶價準備插水

新個D料變唔到喎

佢t25，應該有機會變?
我買左隻1988年16700，只係變左少少，我諗都有排先會變 (夜光無晒)

夠唔夠膽曬UV燈賭一賭？

放入櫃唔帶幾年

UV會曬返白

咁即係就算擺黃左都會曬太陽曬返白

如果你隻錶好黃咪變淡d囉 冇可能完全變返白嘅

即係我隻錶如果仲係好白，放入櫃一段長時間就有機會變黃?

我隻百事，L頭 1988年變得好少好少黃

係 睇過唔少鬼佬網都係咁講

你隻百事同上面隻14270都白到好似新錶咁

撘單一問 上網搵唔見有乜評價 諗住過幾日去入隻探二

我就係想講 好似唔覺有黃明明色水同我隻木村一樣樣⋯⋯
可能keep住戴 攪到隻錶似新既一樣

係咪如果一直戴，會變黃既機會好細

想買黑面daytona116500LN,出面依家炒價幾多

好撚正

18蚊頭

係味冇可能係AD排到依d款

睇置頂啦ching

想最下66係咪有放射面？ 有d睇落shape d

想收隻放射藍玩下

唔知點解個朋友上年話ad排到黑十

你值得擁有

炒價囉 炒價都要排架

又或者係AD老友 但都係要排

佢正價...應該識人喇
想問下買水貨上14樓 係咪有機會整花隻錶？

不過驗真假係免費？

冇得拎返去間水貨舖退錢？有單據架wo..

唔洗 你話行走唔準就得

thank you 我隻錶動力72小時 我50幾個鐘無戴就停左 想拎上去檢查下順便抹油

過到14樓=隻錶係真

但6神合1都係真嘢

有無AD 師兄係到？
想食炒買batman

恭喜曬, 等你既ON WRIST相

想問19 年5 月deepsea 全新未帶過2 手放到幾錢？

大家點睇365watxx? 有冇ching幫襯過

要蝕啦

大家點睇28watch? 評價如何？

好緊張 話要等2日左右

想問拎錶時 14樓會唔會比個袋仔我放錶？
因為未想戴住 屋企又冇岩用既袋仔入好佢

其實你今日拎上去，佢聽日就會打俾你

你話唔帶住
佢會俾個超細紙袋仔你入
係好雞果隻紙袋

我有單紅同GMT
發現單紅其實都唔係咁好帶
唔知點解夏天帶佢特別啜同會多汗
帶gmt反而無野幾舒服

唔該哂

期待

我今日都試左藍針 因為都幾靚
可能我唔多研究開 就咁睇其實size唔爭好遠 可能戴一日先會明顯有分別？
原本都考慮黑十 但一拍埋單紅到 都係揀單紅

邊間入呀巴打

其實 最平 最穩陣 一定係約私人放售 上行交收

我有3隻錶都係咁
有隻平既直頭係街邊比3舊水d 錶舖check 一check就算

呢隻116519ln 真係人生終極目標

酸到賴屎

而家二手價大概係幾多 嗰陣買21

有冇師兄知道28watxx信唔信得過🙏🏻
新手入門有啲驚

依間都算出名

我買過一隻二手錶 佢上手係28買

錶上到行 無問題

麻煩晒 第一隻勞有啲驚中伏 上網又唔見有人評論過佢

睇中邊隻

暫時睇中隻GMT master ii綠針 但係又想要Explorer ii 心大心細緊

又多一單 大家交收真係小心啲 去安全地方交收

想問下上行交收係叫個 seller 哂隻錶上14樓 check, 錢我比, 無問題, 就比埋個隻錶價錢 ??

單紅重gmt好多喎

約半夜交收
比人扑果個都唔荒係撈正行

網上私人放售果D用現金交收？
最近好多單用現金交收出事
有咩方法會穩陣D？

仲唔係淨錶不上行果啲？

老鼠貨？

直接約係14樓等
check完門口比錢攞錶
怡和大廈有保安 係入面搶你我諗走唔到掛

or 隔離有匯豐
check完可以係銀行交收都得

認得師兄個名 中銀70萬
重點係係fb睇到

topic 類似 on9仔自爆 ip都唔洗check之類

係重dd大dd既

22歲既你，個人積蓄有幾多？

#112

夜媽媽偏僻交收
以為交易毒品黑吃黑

笑出聲

勞力士無止境(Rolex / Tudor) 討論區 35(睇左置頂先問）

開左

諗真啲 63萬想買三隻朱古力地通拿
仲要半夜係rural area帶63萬現金上人架車、佢咁都信真係抵比人扑

真係好蠢呢排已經多搶錶既新聞 仲可以咁唔小心

新batman而家幾多？

我都係咁諗
正一on9仔

我諗唔係唔小心

太出位
22歲買左樓 有隻熊貓 仲有70萬cash

11.6-11.8

其實真係幾靚

上手係靚 珠帶後生帶完全可以

我諗左陣 都係想要單紅 唔知點解

買錶憑感覺OK架喇

其實冇乜所謂最緊要自己鍾意
收到14樓電話未

我總係覺得都係有啲陰謀
邊有可能突然間冇依段時間咁多搶錶搶錢

仲未..

水貨有機會要耐d

我買CHRONO S&G都係憑感覺